將咸片save落local file真係好落後囉，有冇人同我一樣幾百GB片upload上youtube？

幾百GB嘅咸片我就upload youtube嘅，唔好浪費SSD空間
so far upload咗2年幾都安全，冇俾youtube del片，證明好保障私隱，冇偷睇我啲片
下圖有寫上傳日期

試過啦 會del 乜都無

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Why are you gay?

屌你死gay佬

share ok ?

有撚用咩 youtube會del

Private唔會del嫁wo

圖咪寫住我upload咗兩年幾都冇del到

等睇開完呢個post就即刻ban